<resources>
    <string name="app_name">PMDM Tarea02</string>
    <string name="open_drawer">Abrir menú: </string>
    <string name="close_drawer">Cerrar menú: </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="menu_language">Idioma</string>

    <string name="name_mario">Mario</string>
    <string name="desc_mario">El héroe principal del Reino Champiñón. Mario es muy positivo y siempre
        está alegre. Lo podrás reconocer por sus overoles de color azul, su gorra roja y su
        característico bigote. La princesa Peach lo considera su amigo de confianza, y todo el mundo
        los conoce a él y a su hermano Luigi por sus actos de valentía. Mario se destaca en deportes
        como tenis, golf, béisbol, fútbol y hasta en las carreras de karts. ¡Es bueno en todos los
        deportes! Es plomero de profesión, pero la verdad es que es un experto en todos los oficios
        deportes! Es plomero de profesión, pero la verdad es que es un experto en todos los oficios
        deportes! Es plomero de profesión, pero la verdad es que es un experto en todos los oficios
        deportes! Es plomero de profesión, pero la verdad es que es un experto en todos los oficios.
        deportes! Es plomero de profesión, pero la verdad es que es un experto en todos los oficios.
        deportes! Es plomero de profesión, pero la verdad es que es un experto en todos los oficios.
        deportes! Es plomero de profesión, pero la verdad es que es un experto en todos los oficios.
        deportes! Es plomero de profesión, pero la verdad es que es un experto en todos los oficios.

    </string>
    <string name="skill_mario">Mario utiliza su poderosa habilidad para saltar y una gran cantidad
            de mejoras para enfrentarse a su archienemigo, Bowser.
    </string>

    <string name="name_luigi">Luigi</string>
    <string name="desc_luigi">Hermano de Mario y héroe del Reino Champiñón. Luigi es reconocido
        instantáneamente por su gorra y camisa de color verde.
        Luigi es amable, pero un poco de nervioso, especialmente si hay fantasmas por ahí.
        Sin embargo, sus habilidades igualan las habilidades de Mario, así que cuando estos hermanos
        se unen, no hay nada que no puedan lograr.</string>
    <string name="skill_luigi">Luigi es más alto y puede saltar más alto que Mario. Si pones atención,
        también podrás notar que la forma de su bigote también es un poco diferente.
    </string>

    <string name="name_peach">Princess Peach</string>
    <string name="desc_peach">La querida princesa del Reino Champiñón. Es extremadamente amable y
        siempre está trabajando para crear un mundo en el que todos puedan convivir juntos y felices.
        Su famoso vestido color rosa es encantador.
        La princesa Peach siempre está lista para participar en una gran variedad de deportes, y
        también le encanta hornear y cocinar.
    </string>
    <string name="skill_peach">Ella y Mario son muy buenos amigos y siempre están dispuestos a
        ayudarse mutuamente cuando pueden.
    </string>

    <string name="name_toad">Toad</string>
    <string name="desc_toad">Residente del Reino Champiñón, trabaja al servicio de la Princesa Peach. Toad tiene manchas rojas en la cabeza, aunque otros de su especie vienen en una variedad de colores.</string>
    <string name="skill_toad">
        Toad es muy alegre y leal. Hace todo lo posible por ayudar a Mario y a Luigi en sus esfuerzos por proteger el Reino Champiñón de Bowser, incluso si eso significa enfrentarse al peligro durante en el proceso.
    </string>

    <string name="name_bowser">Bowser</string>
    <string name="desc_bowser">El rey de los Koopas. Bowser es el archienemigo de Mario y siempre
        está causando estragos en el Reino Champiñón.Bowser cuenta con muchos secuaces que incluyen
        a los Koopas, Goombas, Bill Bala y Shy Guys. Cada vez que le pone la mirada al Reino
        Champiñón sus planes se ven frustrados por Mario y sus amigos.
    </string>
    <string name="skill_bowser"> Este poderoso enemigo posee una gran fuerza y hasta puede escupir fuego.
    </string>

    <string name="name_yoshi">Yoshi</string>
    <string name="desc_yoshi">El confiable compañero de Mario originario de la Isla de Yoshi. Es de color verde, pero otros de su especie vienen de otros colores, como rojo, azul, rosa y amarillo.</string>
    <string name="skill_yoshi">Yoshi es amable y tranquilo. Utiliza su larga lengua para comerse las frutas y a los enemigos, los cuales puede convertir en huevos que podrá arrojar.</string>

    <string name="name_donkey_kong">Donkey Kong</string>
    <string name="desc_donkey_kong">El rey de la jungla, se distingue por una corbata roja con sus iniciales.</string>
    <string name="skill_donkey_kong">Donkey Kong puede lanzar gigantescos barriles con la mayor facilidad, y su fuerza es tan grande que el suelo tiembla cada vez que lo golpea.</string>

    <string name="name_wario">Wario</string>
    <string name="desc_wario">El autoproclamado archienemigo de Mario. Wario viste un overol color morado, una gorra amarilla y tiene un bigote en zigzag que reconocerás al instante.
    </string>
    <string name="skill_wario">Posee una personalidad escandalosa y no se preocupa por las pequeñas cosas. Le encanta el ajo y dinero.</string>
    <string name="aplicacion_desarrollada_por">Aplicación desarrollada por Javier, versión 1.0</string>
    <string name="acerca_de">Acerca de:</string>
    <string name="marioapp">MarioApp</string>
    <string name="welcome">Bienvenidos al mundo de Mario</string>
    <string name="select_pj">Se ha seleccionado el personaje: </string>
    <string name="drawer_header_title">Drawer tittle: </string>
    <string name="drawer_header_text">Drawer text: </string>


</resources>